聯署要人 入嚟簽咗佢

支持侵侵要求中國政府對武漢病毒負責

原來我簽左 推！！！！

signed

樓主係咪貼錯thank you page link?
冇簽過都signed

可能係 感謝提醒